尖沙咀邊度有細件生日蛋糕賣？

請問各位巴打
尖沙咀邊度會有啲細細件既生日蛋糕賣
因為得兩個人食
大個果啲會食唔晒
最好可以有埋生日快樂牌果種
謝謝

Harlan's cake shop

龍島會唔會太行?